DOJ: 我聽到有市民希望我們上訴

DOJ : 唔係我地針對年輕人，上訴只係回應社會訴求